美股認真討論區 MCCCXC

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

豬死了

係咪呢個

個巿強到完全冇力跌

明明綠燈轉眼變成紅燈

都係瞓覺算了

股災邊有人買貨, 破頂先有人高追嘛

如
日
中
天

我想睇下GME 傳說既800CALL 會唔會影響大市

美國又完

跌到星期4就殺put, 聽日反彈就殺CALL

跌幾十點跌左10%倉

當初的Profit猶像熱帶雨林
逐分鐘消失4.8鎂

Nvda升過分左 一星期升左80蚊

我首愛歌咁冷門都有人改

聽日出黎同你講多次not my job又落地獄

最茂盛的loss 漸漸蓋滿地

有幾隻跌緊1X%

訓醒就可以數錢架啦...

Ching 買左咩

哇 真係跌好彩有減下

上次嗰波好多個股只係喺個底上返少少
如果今次半夜再插過好多人實好慘 走都走唔切

盤中有減 而家又可以接返少少

無事既,回緊

是否這樣的棍落 也算自然定理

今日有講 無量cup noodles, becareful

夜晚就黎了

個堆3D PRINT菜割到

AMAT SOXL表示

xone tlry 等 總有好多細價股

本身升既futu 同tsm都收埋皮

連暴巴都俾人串到面黃, 點會聽得入耳

繼續沽美債落地核

有無人可以指俾我睇邊個po

我都講咗死神圖唔一定係即日
係都要串暴巴 話gel頭會戰勝死神
好彩清咁啲 長揸嘅就唔理佢

日頭就輸港幣 夜晚就輸美金

死神圖次次都work

呢到幾攪笑，見底時提人buy the dip 就會被人話燈。

呢兩日提下唔好點入市或減磅 ~ 忠言逆耳

數輸剩幾錢

邊個咁有料牙暴都串

仲話乜野刀手係流浮山
我話一陣搭直升機過中環唔好喊
然後就出事了

講真 死神圖真係次次中
不過下跌幅度有多有少
SH派其實做好心理準備就ok

drop to zero都繼續壯浩，訓教算

暴絲屠殺

好彩700減咗TSLA先冇跌得咁勁

慢慢等待 預咗會調

又可以靚位開下SP

未見過唔中

但睇個樣其實冇放量跌

飛sir呢期唔fing手 變左做睇書

上左熱門

100%

一定得架OT巴

有無傳送門

唔太傷喎

當你同問班trader朋友個回報係幾多

就唔會再揮手

次次都中 但有班人gel行晒頭唔信
暴巴係終極大芋都敢笑人

呢件正

美股認真討論區 MCCCLXXXVIII

#962 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

死神送咗佢條屍去流浮山了

有貨就坐定定
驚就減
又唔係全閪冧
都唔知做乜

慣啦慣啦

唔講邊有得笑

好似連續升左成個星期
跌番日都正常啦

懲罰佢ok?

又驚乜

122都未驚過
131我會驚

正常上落市

係d bubble股炒完呢轉就好落車，唔係真係一浪底於一浪

近排輸到唔敢再買賣

醒起前排好多ig女都有提飛巴線

又未破頂
你點知個市唔會有反應

我條線真係有學識個倉唔係上千萬嘅trader 好多一早過哂。。。。。。

無咩特別

我怕就怕 加息
其餘一切也不枉

放心 實突如其來

3月飛巴就gel定

親生老母都唔可以100%盡信 何況Fed

靚股， 好多都有大support

真係跌可以加倉

TSM轉燈

美股認真討論區 MCCCLXXXVIII

搵到多個

38$沽既SOXL 36$接返

美股真心 恩物

比我短炒一排先ok?

Tip toe 慢慢加

呢度係咁架啦

呢排都係咁悶，無咩動力搵新野

暫時watchlist個批都算係合理

跌落去又可以安全SP

係呢種有隱憂市，最安全做法就係做住IV先

忘巴有沒重返大Tan教

拎返d錢返去做定期吧啦

已經走左去英國啦?

有

係

加完 彈得快減d

落返去又加得

無 唔走過去

諗緊開關後，試下東南亞每個地方租abnb住下算

大把股呢D市況都穩如泰山

飛巴可唔可以唔好咁活躍

市場 等pow pow9 up啫

笑左

係咪打假波

就快又幾頁都係佢

潛修完一排上左電咁

煎魚了？

龍市訊號

近排悶市 。。。。。。

無咩特別要操作

R水吹下

台巴，咁想請教下，如果係呢啲市況下，隻股係穩如泰山，或者係反彈較快，係咪算係好野呢？

大到咁應該真

呢排係上落格局但覺得錢彈得高過ath, 其實都係仲差600 幾點

Nq

你現實生活其實係咪無朋友？

VERI AI冇咗心跳

小西巴好mean

好大巴掌

彈彈波

西sir引戰

唔係某一大指數升到裡面d野雞犬齊升都唔洗特別點驚

近排penny 同bubble股，等d靚野彈起哂，先跟住無量急彈

炒個d要小心

今日大家都好搶口

串到

一嚟就成桶冰水淋落去

即係點都有 buyer
你睇下 DE DISCA NEWT呢D
仲創緊新高

無嫁 我毒L黎

好 mean

無咩野

又去返我賣果時個價附近
我3080發佈果時賣

你打唔打機㗎？可以入嚟我哋大户DC谷一齊打機喎

仆街..

兜咁大圈

想入futu
有無巴打講下呢隻妖股入唔入得過

我打機好廢

前排打過一排

覺得老咗反應慢，打機會傷自專心

可能係注脂? 似真野

應該係真
彈得有feel

飛巴有冇買返你之前啲U呀

原來招降

打得廢都無所謂的
我哋有電莖選手傻P carry

原來今日垃圾英特尔11代解禁

入得過

做咗Sp 佢升返哂 都升得好快

諗住100 樓下可以SP 兩個月

食咗就算，等下輪

U我都幾鐘意的

講個秘密比你知， 我連discord都唔識用

膠波一定唔會浪到咁,
不過呢D戴bra就好睇, 除左bra 墜到
尤其狗仔時

咁算

VERI又見返2字頭

futu 真係賭香港同支支命脈

只要香港一日都仲係拎外匯地方，佢都應該幾掂

主要佢平台夠大膽新穎，又易用。
班攪手又好識玩，你睇富途暗盤價往往都高人截，呢點吸引到好多現金或孖展散戶去佢都抽ipo ( 現金 抽都好似收幾十蚊 ）
而內地人日日都海量開戶 盤數真係~

不過我無入佢

中概股自己小心，一陣好似謄信 巴巴咁俾人搞就煩

聽日千跌

Growth同value stock都無力

瞓醒紅晒

why

成隻雀咁。。咩名堂

夜漏

金翅仆街鳥

就係因為樣衰所以信佢真波

我反而覺得個樣有微整過 但都搞唔掂

講真支牛喺香港都叫成功
早幾年個個都唔知點買美股
自從有咗支牛嘅存在之後好多人都係喺支牛入手
玩到咁上下就知佢佣好撚貴就轉其他Broker

10%倉crwd未走

呢隻驚西咩

佢背後都係經IB

係內地人玩美股選擇中佢算最平

內地人用其他香港中資券商買美股仲貴仲廢仲搵笨，大部份背後經輝立，輝立背後又IB

出咗er但股價唔郁

TSM聽日跌到113 ok？

唔係升咗2%?

依家SaaS出ER expect佢會暴跌

DLLM
交完份assignment都唔知做乜訓唔著

VERI delay20個鐘之後暴跌又得

我上年net瀨過嘢
盤後爆上但第二日開市即暴跌

閪婆都未走你京閪咩

高位十字星?

成倉warrants竟然淨係跌得3%

唔好嚇我喎

聽日出支巨陰就可以休息返排

升就話入市 跌就話減倉

大家點睇short call psq
開遠少少納指應該冇乜可能跌足成年?

共產黨最恐怖嘅 其實係對小朋友洗腦 入嚟我同你講下共產黨

Semi conductor day

真係no one escape
好彩都正數
訓前+500 訓醒+50

無啦啦做咩插嘅

tsla go to 420

想入貨諗住燈下姐

睇返MA500 納Dee總有一日要落返合理位置

乜咁早

首宗接種「復必泰」後中風

暴絲小心

想問下邊度有得睇market breath

準備食二手飯

fed一出聲即插

Post #1

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

之前睇呢度啲人話market breath 已經去到九百幾, 準備新一輪調整

班友一早預左 FED 唔會有大動作
星期五 V 上

就係冇動作先插

證明呢度好多韮菜老散

Put ARKK好易贏

還我血汗錢

靈車番500就正

聽日插幾多

Drops to zero

大戶收完救濟金張支票
有錢補倉繼續沽債了

叫左你地唔好串暴巴死神圖gel到咁恆
死神只會遲到永不缺席

仲有900分,有排跌

呢隻走勢奇差，好多科技股都彈但呢隻彈唔起

荃蒼派

上星期仲炒賣盤消息話值70蚊結果係30蚊妹

又廢up d咩呀

今晚千跌

傻散長輸既原因

唔係頂 未驚過

今次跌幾多

d 細價股之前洗得咁勁，今日又洗過，大户咁好人又比位入貨既

想入咩？

依排做野做到仆街都冇乜睇個市

PLUG

仲未開始 delay緊

26呢D位應該最後防線
不過依家個位都幾硬

無指已冧

又輸錢

dllm tsla 又做乜撚野呀

跌到幾多入貨

CPNG
最廢ipo?

垃圾黎既，屌，做左水魚

豬死了豬死了豬死了

Timing唔好

一起身個watchlist全紅
好彩減左磅

healthcare sub sector
分歧咁大
XBI

費城半導體指數 (SOX)
股價 3070.32 漲跌 ▲38.27 漲幅 +1.26%

連登半導體指數 (LISI)
股價 990.27 漲跌 ▲9.53 漲幅 +0.97%

gevo drop to zero and I'm ready

市值 上市價已經好高
依家都未穿就話廢

係咪未見過Uber

好信唔信走去信嗰個k.o.l. , rain

Watchlist全紅，倉就得tdoc紅

瞓前清左半倉

你第一句竟然唔係
如日中天

得 jpm arkk 同 set 價入既 sq 紅

TSLA ROKU SFT

大戶收到風

到垃堆mega crap都頂唔撚住就3指閪冧

Fed反手殺晒ok?

契媽又m到

plug盤後咩事啊

制係自己撳嘅
利申：有貨

普拉格能源()盤後跌超11%，將重新申報2018年以來的財務報表

Wtf

份ER出錯 要重新出過

屌佢老母咁撚樣玩法都有

成份er重新出過

咁on9都有

咁大間上市公司都可以出錯

減倉算

呢幾日都已經覺得

唔係好升到

納指升緊 但堆細股唔跟

證監幾時做野

我個倉150%緊但都淨係跌咗3% 算唔算硬

係咪即係2018至今都錯？

嘔晒血，依啲點撚樣避

今日明明唔算跌好多，點解咁多人喊晒口

生命值硬接

3年er都錯.fake撚死人咩

D細價股又被洗

半導體

到底係錯定係做數

應該係重新計intangible asset同部分accounting method轉方法計

plug 大撚獲，條8婆有冇貨？

仲諗住入plug 宜家係咪機會

今晚33

細股跌得勁？

3d crab

PLUG做假數？

算了唔接 all in台電訓教

Management says it does not expect its restatement to affect Plug's cash position or business operations. It adds that KPMG did not detect any evidence of "override of controls or misconduct" at Plug, and says it continues to expect that "gross billings" will rise to $475 million in 2021, $750 million in 2022, and $1.7 billion in 2024.

Well...

衝呀！！！！！

咁即係做特價？

契媽賣5股AAPL 係咪想燈燈佢

打撚曬交叉，應該有排特價，仲未計大市回調

仲要幾年後先發現

衰咸濕

豬⋯⋯⋯死⋯⋯⋯了⋯⋯⋯

$bb $ssys

羅素比人洗
d small cap今次刺激了

封頂巴

依隻真係可以三年後睇返佢

呂布軍慘被FUTU收皮
重創

連環洗 慘到

不負摸頂之名

閪女人日日都洗我倉

唔同佢同船咪好事

咁老實講rain都有話會睇價入，係唔知點解其他人要咁fomo入

明明之前大市回呢到d small mid cap已經比人洗到仆街
但羅素日日ath
企穩少少，今次羅素比人洗又可以落去

可能佢未入呢

crazy

打暈自己一年後先睇啦

russell 有舊經垃圾拉升

呀木賣夠TSM未？ Aapl 5股都賣

明顯衰咸濕

dead cat rebound

跌到咁上下就即日反彈㗎啦
樓梯一級一級落

今次九成九一齊落去
羅素特價

FOMC同SLR對呢個市真係好關鍵
鮑子講錯少少野都崩

#ok#second leg: 全家齊齊整整

搵唔到野出email?幾股都寫埋入去

SPLK 1

咩係呂布軍

財經新聞：勝利基金「連燈力」以$156正式攻打FUTU！戰神連勝之日！

有幾隻個位數股數都賣 阿木咩事

擦存在感

呢排d ER都幾得意
好多大陰
無點留意ER但睇左幾隻都係咁
ZM，YALA，FUTU

而家個價妹2年就合理了

清到1/3持貨

感覺上
呢幾日
好多股都升唔到上去/跌緊

好像琴晚細股 好多>5%

仲要係納指成份股升的情況
如果納指一跌 可能又日跌夜跌10%

其實你知我知FED子都知
唔知道講咩避免個市核爆

500ma美帝亡國100%

hi錯掣？

買GME要分析咩

to the moon

買一隻 可以 買哂好多連登愛股

plug半夜突襲

bypass到呢下好野

企穩20天線確定升勢先追貨都出事

點做到先

全倉台電真係日日都訓到豬咁

全倉SMH QQQ VOO

又話牛市個個股神
點解我會輸錢

轉soxl tqqq啦

大家覺得plug會唔會穿30

一見紅就-左咁多

原來咁多人同船

SLR正路點都延長 唔延即係叫銀行唔好借錢比人 實體經濟一齊爆 fed子唔可能比呢件事發生 但息率就肯定由9得佢升

唔跌點有得升

tsla

Plug 點解咁受大家歡迎

呢到摸頂大船
果陣2x叫人買
估唔到落返黎接人

想繼續偷偷地聽人講野但點做到

SLR好多人覺得唔會延長

好彩之前$55賣晒

bullish

穿硬

國際學校？？？

但係有一下升熔, 應該係大戶入場？我個日即追咗

原來呢度有巴打入左世柒個5毛list

但做數呢家野 作為散戶真係無可能知 只能夠話大家唔好彩

手上錢唔多
Voo同qqq 2揀1
係咪qqq會好啲
Btw點出到明鏡止水金牛？

今晚知結果 同美國經濟預測

佢咩事

真

炒消息賣盤

係咪試下有冇傻鳩跟佢個list做Ai trade

不能避免的risk

世柒就收皮啦

入面有Plug

自問唔識揀股
全倉etf

次序 ： 金牛 爆衫

金牛先

+1

理論上細股機會大過mega crap
Governance 無咁好
安全就mega crap

煩到爆炸 岩岩睇佢個blog 條友真係好自戀

金牛 = +
VOO穩陣

點解會有人care隻爛牙老鼠講乜
佢同劉細涼場都唔知有冇落過 但個個都信足

謝謝
咁voo同qqq之選呢？

Mid cap

謝謝巴打

每樣一半囉

SPLG+QQQ

見到好多大基金都有買

燈到仆街 講d野唔撚中 再唔係就將件細野大大聲講出黎

一早走撚左啦佢

我入左五毛list 想出糧對沖下

，45.6 好似真係高左d...?

覺唔覺最近多左苦主post

如果今晚跌就..

垃圾到仆街講野又唔正又爛牙
我真係唔知咩人先會理呢d on9

周圍都有苦主㗎啦

細良世柒兩估都係9upper
係連登細路多 未接觸政圈
當佢地軍師咁拜

之前有火箭post對沖下

高J咪苦主囉

不如落番118啦

我剩係記得佢拎BNO打飛機

見特價入小小

劉爵屎 咁出名

均價53仲要佔唔少

每日睇 GOOG 巴 新聞Retweet 就好似大戶睇 morning summary 既感覺

last paragraph

反而識好多放棄思考嘅中年人會聽呢兩件野

岩聽

總之後生仔就鬼啦

呢個真....大把 同埋幫襯人渣哥果堆

唔夠本集中返一隻買算

得政治初哥先唔知佢地咩人

尋晚好痛

見底果野黎wor, 29蚊賣曬無再掂過

crwd應該可以做為長持股

有邊啲twitter 可以follow 下當財經新聞咁睇？

唔出奇啦，1年內4－5蚊炒到上60

Splg係咩一籃子etf既etf

密切關注死神會唔會二度出擊

曹仁超？

with my bias seletion

"C"

有邊啲人嘅twitter可以follow?

不聽暴巴言，紅倉在眼前

最近爆左單cyberattack
短期爆上掛

跟著個C去買 早死了

老閪都苦主左先
實冇死

最緊要課金

平版voo 不過比例有少少唔同

點解要大大聲同人講你蠃好多

54 100股

我都係直接VOO算

一起身見到個倉火燒後欄
仲要對沖

zerohedge lor

拜燈呢！？又話利好新能源
上台咁耐都唔知做過啲咩
俾返侵侵我

靈車

之前好似唔知 4X 個陣放左做青蒼派

今晚開市hedge 下TMV...
一陣人踩人硬食都傷

暴絲：

sell the fat fat 呀

FK TSLA

太陽神教係咪已經滅亡左
早排仲見你地貼個公仔出黎

仆街, 有綠燈

石仔肯走貨未

忘巴轉J另一隻

佢仲要加倉qqqj
今次納指無運行

lihkg 我只信呂元帥有逆天之力

點做到gif同gif mix埋好正

又拋棄信徒？
無跟車太貼好耐

俾fufu截擊損兵留名睇今晚出陣

Premiere 幫到你

同Sqqq 做朋友

佢買咁多隻
未必清了

big short seller

諗起同版塊隻BE舊年又係財報誤算

訓之前明明+9%

中概黎？咁假既

哇屌。。。
又無左幾日 profits

貴左小小入，撈唔哂底

屠石家莊有幾難

財報錯左咁多年
會唔會比人罰錢
每年罰返1000萬美金都fatfat
我登又有錢派比市民了

一隻過voo?

如果納dee有最後的瘋狂玩埋，就轉長倉去玩英國樓

感覺四巫日後 大跌

升就升少少跌就跌咁多
每朝開app都希望係綠色

而家好難啦
當年石仔仲會轉身止蝕
而家蝕到入肉都唔走

清盤師

都見唔到瘋狂
陰升大回

勁 吹奏PLUG 跟住中哂伏

I know that feel

靜待market breadth回復正常水平

死神係流浮山

Who 吹奏

啲人好搶口架

咁長遠睇TSM係升
石仔經過咗成年的洗禮
早就對一個禮拜操作幾十次煩厭都很正常
反正都執唔到石

信老美就VOO+QQQ

我mpf都重倉老美

又睇到咁淡
god only knows
可能今日千升呢

134 quote 嗰句嘢勁似石仔

垃指回番都係綠燈但咁多隻都見紅DLS

係跌嫁啦

過年前原來就係最後瘋狂

半夜偷襲

如果今晚fed講野唔啱聽
千跌已經係小事

4月 plug call

月球冇了

唔算半夜
尋晚 11點幾開始已經慢慢跌緊

創石紀(舊約)

Tqqq la

唉，自從入咗plug依隻閪股之後冇一日有好日子過幾個月可以爆炸咁多次

ES evening star

似

搵人叫佢收聲

台股股王準備落600 孖盡無悔

好撚核突

我尋日入左，應該會俾我燈死

佢如果唔出現
應該熔

睇下盤前清唔清到
37.6x 個陣入左

減價比機會你入多d貨

一齊上TQQQ大船
十年後納三幻

《美股》靜待FOMC 蘋果等科技股撐盤 道瓊結束連7漲

...
CNBC報導，貝萊德(BlackRock)全球固定收益投資長Rick Rieder也表示，市場將仔細分析Fed主席鮑爾(Jerome Powell)說的每一個字，若他甚麼都沒說、勢將撼動市場，若他長篇大論、市場也會隨之動盪。
...

係咪都跌 吹呀

好串

可能改完er 盤數仲靚仔左呢

正post

$plug $fcel 攪乜

唔好誤會
我支持石仔玩信仰股

琴晚跌一跌
又要升返13%先前高

收到刀手消息後700清咗靈車

講左成朝 爬文啦

VTI

臭雞同papa MDD成3x-4x%
當冇事發生, 直接拉上再創新高
有困難吧

Plug

Mdd係咩

Plug CLS

阿木今年見左頂認真

Max. Drawdown

今年納指都唔似有運行

咁qqq咪無運行

plug 我立即屌你老母
今晚不問價斬一半

Yes

sunw fcel 都係

睇下qqq會唔會再回

Call爆佢

入定小小
彈到就彈

之前係咪講過納dee上到136-137就會有比上一轉更深嘅回調？

傻鳩石上年好似今年咁玩
今年好似上年咁玩隨時兩萬石都有

大熊市

暴絲上次話只係開始

想gun 不過CS 8點先有盤前

大奶奶

當特價入貨啦唯有

幾多先叫正常水平？

好彩冇接飛刀

咁同大陸有咩分別

隨時當bubble咁氫爆

咁就真係to the hell

Sector Rotation期間market breadth參考價值不大
睇返分sector breadth仲好

3d crab 好痛

上撚咗賊船呀屌

菁蒼派又然
仲有冇荃蒼派既弟兄健在

敗登既新能源政策坑殺左幾多人

係咪跌完可以入番貨啦

未死
feel到就死

克狗又然

克狗叫完人高位入市 今日就閪林 算唔算中左伏

四巫日應該有特大災難

一年四季都聽一次

你未扣稅呀

30%

四巫前跌咗
四巫千升日

Hydrogen bomb定bubble

今次四巫日同指數啲位夾
技術位嚟睇 好撚核突

又話殺put
殺左去邊
永遠都凈係見到佢殺call
熊軍永垂

Tsar Bomba

我就搏佢彈翻上去

死貓彈

PLUG開善堂派錢所以咪負數

今次幾時四巫日

19號

又嚟

活著未曾站得穩
但死神將我個倉一掌擊沉

上兩次都冇事

近排已經受重傷
希望19 號無事

條克狗份野話初步回穩
但下面答人原來仲未入貨
狗撚到

死臭雞不過廢人

利申 arkk重倉

未有連指更新? 唔通暴巴.....

盤後大概呢個位, 應該唔蝕多走到
我蝕住十幾%走算,

啲uranium

垃圾雞

克狗就算啦
3月5號低位清倉 最低位忍左5日升返先fomo
然後一吹雞買就跌
傻散都無咁準

仲以為佢有入返

針下亡魂

就係見盤後特價，想搏佢彈一彈
Set 左價 244入 sq 有 d 擔心 247 個陣放左

終有一日太陽會再次升起

"連登活躍股票月結加權
(完全體)" : 1367.78 , -33.37 , -2.38 %
連登Core指數 : 10266.26 , -265.12 , -2.52 %
連登支概指數 : 1542.66 , 2.43 , 0.16 %
連登光時指數 : 1146.81 , -6.62 , -0.57 %
連登舊經濟指數 : 1914.19 , -57.71 , -2.93 %
連登奢侈品指數 : 1621.64 , -9.15 , -0.56 %
SPY : 395.91 , -0.5 , -0.13 %
QQQ : 320.58 , 1.75 , 0.55 %
VT : 98.16 , -0.08 , -0.08 %
BRK.B : 251.5 , -3.11 , -1.22 %
ARKK : 126.02 , -2.86 , -2.22 %

消費品唔計賺蝕嘅
開心就得

所有購買Plug Power Inc.股票並蒙受損失的投資者請立即通過classember@whafh.com或(800)575-0735或(212)545-4774與該公司聯繫。上獲得有關這一行動的更多信息或加入此案。

納個底係邊

暴絲今日召唔召喚死神

唔好阻人發達 又唔係你買

過左FOMC班廢老講咩 牙暴應該先有方向

準備伏你地
半夜先貼即刻閪冧
一早貼提你地走貨又笑我喺流浮山

死神cutting down her trees

以為係scam

有方向喇？

笑到仆街
呃左股東三年

暴絲原來係sec 既人
連plug 做數都知

fomo

$fcel 呢

港女又升

not good

plug出左咩事

Small cap琴晚賴屎
我既XONE

咩事

講咗成朝

受內地股市帶動

er唔掂

不要再說了

豬好似死左

今日rty繼續大屠殺

Plug=之前啲bubble 股比人清算？

... 屌 真係熊市就出現

Moon cancer

大盤股拆台
小盤股逃難

仲諗住等佢補番er識彈
今次直落地獄

臭雞又賭輸

Xone真係垃圾, 高J左一野插去廿幾, 去返三十八就放哂佢換第二隻追返落後

hi 番工對沖緊

又要輸錢啦

荃蒼派未豬

今晚鮑sir 帶大家絕地反身

走撚咗sft

先得2%

準備平多20蚊

一日全倉一日輸
日日全倉日日輸

個channel 仲有石仔唱cover自信的表現

而家係咩因素落
純粹Witcher 4 chok下?

隻狗好撚古惑我都以為佢入左貨原來仲等緊裂口先買

入咗柒咗都會話未入貨啦

ARK無PLUG
ARK又贏

薛巴 d tesla 還好嗎

比人告
準備變仙股再磨多357年

一陣會介紹ARM下MBed點用同埋有咩野效果

ARKR +4.82%

真
日日mon住
得個睇個
以升喜
以跌悲
修行唔夠

小妹想聽多幾首cover

MRNA 終於識向上

有咩問題

依隻野反彈都算快 不過好似卡左150左右好耐

如日中天

教主琴日算唔算同死神打和

上幾個星期高買低賣左 有d後悔 今次都係坐定定算 傻散

琴晚去左流浮山同死神傾計

不動如山 厲害厲害

死神可能仲未到仲係流浮山

動黎動去先會變血肉長城

我依家係流浮山，好邪

唔識野問句 PLUG宜家話財報有問題 係咪即係好大機會財報做假?

支持

今次跌好似係因為提早解禁

出現了 CANS巴快D上埋水 七粒龍珠就仲差五粒渣

你唔會嚇到我

明知盤數差 延遲交report出貨？

繼續死神？

又黎

simply wallst

堆分析 有無人參考過

臭雞今年return -20%

唔識 有無大師指點下
我除左諗到係假數 俾人踢爆左 或者 盤數太差 要再執都唔係太諗到

暴巴派死神二進擊

第四日

Market breadth 900幾

升撚硬

天空依舊是灰色的

石仔又gel

酒牙

cans巴上埋水就夠人搞特大災難

仲爭P蛇call G同澳仔又做操作就集齊5大閪冧指標

唉屌，清蒼派又大勝

上左啦,話rty大災難

即係naa50r?

900幾點來?

下一步你是交配

成地都係錢 free money

清倉保平安

同意

呢啲都有圖

出現了

無人睇我ds18b20開發教學

石化教主

佢豬到傻左呀

The way to kill a death god is...

暴巴你又黎

納10000

跌多過 5% 就斬
都係貪一貪
個價係有 d 吸引

股票唔係估票
唔想再估估吓
有無書教分析，香港買到架

係咪真係要不問價斬，真係企咗喺度

石仔講野你地就虛心受聽啦

細價股 可以準備滅世
但寶寶號會成為大家ge 方舟

「連燈力」基金 呂布軍第十五次股東大會，誤中財報之計，兵敗FUTU。

笑

學下睇財報囉

揸cash

你講到咁 我決定跟你買少少

好，TA呢，有無邊本入門好架

革蛇上個post有書list

荃蒼派洗唔洗清蒼

諗住清九成

睇暴巴聖諭
足已

連郡無限賽石

俾條生路行下啦

今次又跌幾耐呀
啱啱先升返啲

你唔係早排問完OPTIONS書?睇完啦?

呀木又要做雞

升硬

滅到得返半條命
仲要嚟多嘢

暴巴好呢type?

愈跌愈入
本多忠勝

準備懷疑人生

估佢會撈底Plug

食到懷疑人生就清蒼之後就會反彈

荃蒼仲要孖埋

老散心經

同大艼鬥長命

講係咁講
又幾多人真係咁好定力

東區醫院護士接種科興疫苗 懷疑出現嚴重副作用留院

月亮教話咁快滅教

暴絲身體狀況如何

冇力

sq驚西咩

唔係講緊plug咩

唔死仲想點？

暴絲仲有無頭痛

上邊無端端講sq以為轉左sq
plug就
如果佢爆就真係氫爆

美國宣布對24名「港共」官員加強制裁

SQQQ

納期-0.11%

我都係講緊Sq 唔知點解又變返plug

死神威力

Plug 我屌你老母

打飛機都冇力

無孖盡仲有buying power 仲夠膽話自己荃蒼派

我決定加入寶寶號 對佢充滿信心

想三倍做雞唔會阻止你

酒呀

好好抖下
唔好出死神圖住

除佐訓仲有咩可以做

Soxl摸頂=三倍做雞

三穴齊開

左一巴呀右一巴
大家一齊輸身家

食好西回HP

消息人士表示，該19名民主派區議員亦極可能被DQ，在整個宣誓程結束後喪失議席，「因為政府視他們的行為（35+初選），反映非真心擁護基本法和效忠香港特區，不符宣誓內容，這是政治判斷，毋須等法庭判決。」

有文章話

moon好過ark

放過寶寶啦

今日係熊軍既未日

龍友知錯未

呢份圖 自己寫出來?

#56

「連燈力」基金 呂布軍第十五次股東大會，誤中財報之計，兵敗FUTU。

rrg chart

我信契媽

moon羅素系多

今晚千升
龍軍召集

幾張VUZI CALL之前食左一半 0成本
蝕緊profit 好撚心痛

跌硬今日

米燈拉

事實
FED講野肯定收皮
至少係2點前

琴日你話升既

出埋死神圖抖吓啦

今日無死神圖
GEL

琴日AMD升左

你話過會鐘意我一生一世既

油價似開始企穩

暴絲貼先有用
可能打完疫苗減弱咗威力